(突發)講D野比大家聽 賓洲86%果陣 侵贏緊30萬票 依加89% 只係領先16萬 仲有11% 睇路

Mail in Biden全勝，所以PA都係拜登拎

全部都係philly 同 Pittsburgh 附近嘅county mail in未count
PA根本守唔住

在賓夕法尼亞州的垃圾場發現軍事選票，所有都是投侵侵的票

DEM:票已經處理好 無問題

身為登迷既我好興奮
Book定幻幻開房

班工人會唔會失業?

D大城市的人理得佢地

係 d油自然會喺個油槍流出黎

始終中產或以上唔會睇到呢D野
香港咪又係一樣

PA反cup未

反硬
侵輸了

冇架啦，劇本係最後少少反cup，形勢危急只係氣氛需要，識寫劇本嘅話，永遠都要主角捱打足全場戲，結局嗰幾分鐘先反敗為勝，咁先會滿足晒觀眾心理，支持同反對者嘅心理都照顧晒

PA守倒GA都唔得啦